[有圖] 頭先去ATM 禁錢俾人鬧

是咁的, 今日全部銀行無開

尋日唔記得禁錢, 今日去禁晒戶口D 錢出黎

行左幾間ATM 都俾人禁晒

跟住終於到我, 一野禁左一大疊出黎

後邊個阿叔屌我話 :" 死靚仔, 你禁晒D 錢出黎後邊D 人點算呀!"

我: 對唔住

跟住速逃...
未禁晒巴絲, 快D 去禁, 下午應該100蚊紙都無架啦

屌...落去禁多轉先

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

唔㩒冇得㩒架喇

點解要講對唔住
有需要就要拎
又唔係犯法

一大疊
拎去邊度兌美金好

排哂長龍 無論恆生HSBC 中銀渣打

大佬
後邊條龍幾撚長你知唔知

行左幾間, 最後得恒生有
本來三部機, 排排下一部又無
排排下又一部無

我後邊起碼50人排緊
阿叔一屌我
後邊50人啤撚住我

仲唔撚走咩

我樓下都勁多人撳錢

天水圍北無哂

天北 無匯豐外幣機

鬥智鬥力鬥持久

慘得過我戶口撳得出呀
呢啲係香港社會舊價值觀 你死你事 我有得落袋就得
阿叔第一日出社會呀？香港呢一套係你地俾我地嫁喎

頭先恒生機, 美金無晒啦

㩒咗英磅

點算?
我㩒多左咁你唔好㩒喇
唔係你後面嗰個點算呀?

［裝修指南］維港沿岸篇

對咩唔住 拎錢一向先到先得

推

手快有手慢冇

沙角邨

今日個個排晒隊㩒錢 咩事
銀行無開者

重慶大慶，價靚！

唔洗對呢班廢老客氣，就算佢依家係黃，今日既香港就係呢幾十年佢地做圈養豬做成咁既結果。

屌返佢
8月中叫你開始噤架啦你唔係冇噤到而家先黎噤呀？

㩒咗90000 港幣
6000美金 放咗落月餅罐銀行

D 藍絲依加先驚太遲啦

就脫歐你仲禁

同阿叔講政府出左緊急法，林鄭幾時都可以沒收香港人財產，唔禁出黎就on9

安唔安全?
我指個環境

大家都緊張
無謂嘈
巴打你岩

港豬心態
拎自己啲錢都要諗人哋
笑撚死

之後個阿叔就會自己撳晒啲錢出嚟

琴日禁左
Sor
先知

［執倉］整理兵器倉庫

撳錢啦 撳錢啦

咁撚急要就尋日尋晚落來禁啦 你排得我後面就預左架啦

去問林鄭個八婆啦

中國銀行一定永不錄用

之前宣傳左咁耐嘅㩒錢活動,都唔夠今日犀利

屌你啦
我禁完去再禁呀

但無啦啦俾50人圍屌
無謂囉

琴晚禁晒啦

全民欽錢

你對乜撚野唔住。你話，唔係林病緊急法我都唔會攞錢，要怪就怪林病

匯豐都無
中銀呢間垃圾一定無哂

同佢講 唱比佢 , 2:1 你過數比我 我比cash 你

阿叔：叉雞飯呀 屌你老母

佢都係黃嫁

屌 行左成朝都無 轉晒去馬會再拎出黎算

藍絲身體最誠實

我樓下ATM係落撚埋閘

痴撚線
關人撚事
呢d人傻撚左
你鐘意拎幾多就幾多

笑埋佢地乞米添阿

尋晚HSBC最多㩒4000，仲要全部100蚊

係阿叔慢啫，大把人一早禁哂

今日無野做禁爆佢
禁到佢無錢為止

仲要換美金呀

新都城3期喎. 巴打唔好自爆呀。
今朝我都落咗去禁錢

平時就當咩都見唔到，諗住班後生錯哂，後生比人當做小數一群，藍絲唔出聲，依加先來禁錢太遲

馬會有開咩

連登仔幾個月前已經一早撳哂啦

全民提款日

禁錢呀, 而家香港好危險, 禁定現金保命呀.

仆街想係樓下㩒錢食飯
無撚晒現金

唔係冇每人得兩皮咩

晨早㩒晒啦要㩒嘅

經過琴晚，中銀仲有冇提款機用到都係問題

Eps lor屌

咁銀通都用得架

去7仔買野，用eps㩒錢囉，不過唔知有冇限制

一次 500 好似

咪就係
阿叔咪又係嚟禁錢
佢憑乜

我諗港紙死得快d

明明就係元朗

最多可以SET 8萬

唔禁就無㗎喇

支持撳錢！其實琴日起已經好多人排隊喇

大埔墟分行

西九龍中心仲有得禁

禮貌啫

成個6,7,8,9月唔撳，尋日講明開始戒嚴唔撳，今日先撳，冇晒錢都好正常
6月開始銀行戶口唔會留多過2000蚊

開開心心陣間去換美金

V

排咗三十幾人嘅隊，終於到我，點知只係可以撳二千
諗住去另一間撳，點知連$1都無

出緊急法充公財產未仆街

有錢既快d禁美金啦

真係好多人排隊㩒錢
恒生每部機20人排....

睇嚟隔夜拆息又要升了

第一次提款日1.9
上個星期唔知咩原因3.1
今次會係幾多

樂富都無晒

Atm機尋晚比人好好咁裝修
今日仲邊到用到

我同班廢老爭 成功㩒到兩皮

EPS

屌 岩岩情況都好混亂

有二十萬金器係保險箱 點知銀行唔開
自己keep先最安全

平時就放定少少應急現錢喺屋企啦！

我提左好撚多美金

最多咪兩萬 㩒得幾多

屌未㩒呀我

atm cash幾時補貨架

各位手足
冇現金都好，
咪用支付寶！

一部機通常有幾錢？

點改高提款

邊間

港幣 掰

各位呢排盡量碌卡

啱啱同老母去㩒錢，
老母入多張咭落去㩒，
後面d人都慌死自己冇得㩒咁

me too.

小貓三兩隻

依加先拎錢

個幾月前已經拎走曬

屌樓下屋邨仔部中銀機得返$100
仲要最多只可拎$4000
係咪中銀要收皮了

藍絲阿叔驚喇
比成個月時間你唔攞而家先知驚

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

ATM 有得SET

我果頭間中銀比手足打爆機 而家要搵跟他銀通攞錢

我樓下都無錢撳

邊個ATM仲有得禁

兌過好多次都無問題 啲價真係好過其他地方好多
除咗好多中東南亞人會眼望望外

全港櫃員機無晒錢

頭先見到好多人排隊
無論咩銀行都好多人

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

大家一齊去禁爆佢
等班廢老一蚊都無得拎

好好
間野係綠色logo
一入去即見到
叫堅x找換店

長輩圖要用残体字寫先work

呢張文宣好震撼
話時話我一陣都去襟

對乜撚野唔住？
皮已負

唔洗對唔住 直接無視就得

真係等錢用請去便利店禁

咪係，冇錢㩒係銀行問題

而且啲錢係自己，又唔係搶唔係偷，要道歉都揾翻政府啦

亦可以去發達鳥

睇住atm條人龍愈黎愈長

屌，想知北區邊仲有錢㩒到

樓下附近無撚晒好耐

負皮係你句對唔住

少少地應急去7仔攞仲快過atm

咪戇啦. 自己錢點解唔可以撳, 再者每日撳錢量係有限制的

好有畫面

樓主企硬嘛 無錯洗同d呀叔say sorry
氣勢唔可以輸

點會唔安會。

重慶地下之嘛。

咪就係，後面嗰個屌完你之後拎得多過你呀
自己戶口扣數，使撚理佢

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

今日撳咗2萬全部順no新$500
Keep住呢個動作幾日
股市一開即消倉
再轉晒美金
宜家好唔對路

分行填表

曲線話自己有錢

你反屌佢：d錢係我既，你下次行快兩步啦

答佢
驚呀關你撚事咩

唔駛架
ATM 已經有得SET
不過第二日先生效

大家匯報下各區ATM禁錢情況
E.G. 邊間銀行邊度的ATM,幾多人排緊, 淨返咩面值, 可提取最高限額等

煲大緊急法

發達鳥是黃的

擠提

巴打咁好禮貌如果係我應該屌柒返佢

我係毒撚廢柴

畢嬲先到先得
洗撚同佢道歉
打風班c9掃哂啲野後面啲人又點算？

唔㩒無錢㩒架啦

成個月前禁哂喇，仲等今日

同屋企人分頭行事
行咗五、六間先禁到六萬，屌！

今日禁個威力大好多
點都擺少少係銀行有需要時先一野禁爆佢

咪係，佢哋話獅子山精神吖嘛

依家銀行咁亂，都唔知安唔安全，都係撳晒出嚟防身好啲

之前叫全民㩒錢都無咁大威力
焦土之母一出手就男女老幼齊齊和你㩒🤣

咁佢都幾老實喎！

頭先禁都好多人

好彩琴日㩒左

一早6點幾去禁啦

九龍灣hsbc atm冇哂錢

一次最多$500...要撳幾多次先撳得哂...

間間atm都好多人禁
大家都好驚緊急法

問林奠囉

對乜撚嘢唔住？
平時啲廢老霸住部機慢慢玩又唔見我哋屌佢？

咁撚怕事既你

錢係你既，你鐘意㩒咪㩒，做乜要同後面個阿叔道歉

你無錯！無錯係唔應該道歉！
而家人善被人欺！唔該變得堅強啲！

西灣河中銀 5分鐘前仲禁到8000出黎 5-6人排隊

其實今日咩環境

吹左咁耐擠提
今日終於見到

今朝都㩒左 每部機$4000 仲要得$100 紙
㩒多幾次

遲左 附近atm已經吉晒

我係你都講啦
揸住咁大疊錢仲咁張揚咩

看圖作文

如果後面有人咁講， 我撳完再去隔離入錢機入返
等後面班癈老眼紅

支銀肯定冇晒啦
不過有戶口又要撳既可以ebanking 轉數快去其他銀行撳出黎

自己錢 自己㩒，唔駛對唔住，

個戶口㩒凈100

駁唔到上一代問題由年輕人承受

咁攪法實排長龍, 但真係有用咩?

沙角續
（沙田）巴絲打快啲排
美金日都無今日咁恐怖

關咩政見事丫 緊係自保左先啦
同我撳晒啲錢出黎！！

行過會望住班人陰陰嘴笑
而家先識驚？垃撚圾

英磅都有得㩒？我以為得美金先可以

旺角hsbc 總行
12 部機
得返兩部有錢

推爆佢！

傻嘅 我錢多鐘意㩒呀 吹咩

頭先我去拎都係 畀人屌

買保險箱

真

我哋一早㩒晒咪可以嘆冷氣囉

岩岩入左50000比你地㩒

巴打 坐左幾耐

持久係連登之強

續1

沙角兩邊都仲有得㩒

發現撳到冇曬錢既櫃員機，可以打上銀行熱線報比職員聽，講低機身編號同櫃員機位置，叫佢派車落黎補錢架，然後就有得再撳過
例如恒生可以打2997 2112，HSBC可以打2233 3000，渣打可以打2886 8888，中銀可以打3988 2388

上面d巴打就係唔撚信會俾人屌

越屌越禁呀

唔該執晒全港ATM

報

我打去報第一城既匯豐冇曬，佢話會盡快派人黎補喎，其他地方靠大家打去報啦，要唔同銀行快啲黎補
Ps聽電話個職員話最好有埋機身編號

日本人地震係會唔撳咁多等後面有得撳。
但係今次佢地一早唔撳，出事先撳
理得佢地